《爆相爆片》六月第一輪揭曉

《爆相爆片》六月第一輪揭曉

《爆相爆片》得獎名單公布

六月第一輪每周之星如下︰

第一位《【動畫‧爆相爆片】光頭叔大戰打尖青年爆缸血染油麻地》，總點擊1,021,215次；
.appledaily.......e/article/20180608/58291755

第二位《【獨家直擊】唐琳玲被遣返後落魄深圳睡衣look流連骨場當酒店》，總點擊796,236次。
.appledaily.......e/article/20180606/58283241

第三位《【爆相爆片】朱麗倩肚凸凸現身畢業禮目擊者：佢肯定係有咗》，總點擊748,555次；
......e/article/20180606/58286275

第四位《【爆相爆片】老公安排司機接載40歲汪琳下月生仔》，總點擊684,984次；
......e/article/20180607/58269734

第五位《【爆相爆片】的士西九龍走廊飄移自炒司機居然話「避車」出事？》，總點擊417,700次；
.appledaily.......e/article/20180607/58287101

得獎者將有專人通知領賞。

參加細則：
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

《爆相爆片》獎勵
1.基本獎賞︰爆相港幣$500、爆片港幣$1,000。
2.每周之星︰每星期最高單日總點擊頭5名，即成為每周之星，可獲額外獎賞港幣$10,000。
3.每月盟主︰由該月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，即成為每月盟主，可獲額外獎賞港幣$100,000。
4.密密爆密密獎︰由該月15號至翌月14號期間爆相爆片超過一次，而又同時獲本報獨家採用，額外獎賞港幣$10,000。
*爆相爆片必須經本報獨家採用

《蘋果》24小時爆相爆片熱線：63836568

上一則
上一則
大阪災後停擺 搵食難過採訪